有藍屍開始想利用BNO

FYI
我地走唔到
佢地都一定冇撚得走

將來就算有得申請BC都一定要審查
實有漏網之魚不過我信真藍過唔到
反而ｄ港豬就賺哂

最想走係咩人？
你覺得係本土or 香港人或者？
而家接手嗰啲真係On99

俾藍屍同黑警好呀， 到時可以用英國法律治佢

香港要來一次人口清洗, 有BNO 好走, 留返黑警同蝗蟲類鬥類, 比美軍安心係香港打仗.